# H5P im Überblick

Eine Website mit Beispielsinhalt, Screencast zur Erstellung und Ideen zur Nutzung für (fast) alle H5P-Inhaltstypen. Erstellt im [eBildungslabor](https://ebildungslabor.de). Du kannst Dir Deine eigene Übersicht gestalten, indem Du das Projekt remixt.

Die vorliegende Version wurde von Christian Pfliegel mit weiteren H5P-Inhaltstypen erweitert. 